尋人一齊去書展

絲打搵絲打一齊去
有冇人

巴打得唔得先

呢度得男user同自稱小妹既男user 咋

你都想去？

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

Pish

係 一齊

我真絲有鳩，一齊去ok?

真絲打真係想搵人一齊去架雖然毒l一個更開心 但今日有特殊情況

想去

聽日一齊去交流下先

-
Please Follow:

【反三中商】香港人 嘅 香港書展
/
搵返個
屬於香港人嘅書展。
/
香港書展 Hong Kong Book Fair 2019
7月17 - 23日 10AM - 10PM

#兄弟爬山 #文青 #和理非 #書展

愛國書商分佈地圖：